今日天氣好凍 大家記得著多件外套

好後悔著咗短袖

肥婆怕咩

唔夠脂肪保暖

扮咩 你唔著都唔會凍親啦

點解你會覺得我係肥婆

因為十個九個都話減肥

洗唔洗俾啲野你取暖

個個係暗瘡平胸肥婆bb
我係話要增肥個個

暖包？

好凍啊！

係啊 你有冇著多件衫？

係咩

著到成隻傻咁啦

兩件

咁醒既你

same
兩件好薄

著大西北，一起身就凍到結冰

好撚熱阿！！！！！！

你住邊

天橋底

你個邊幾度？

陰公豬
俾火燒緊？